 <resources>
    <string name="app_name">Табата Таймер</string>
    <string name="action_edit">Редактировать</string>
    <string name="text.hint.timer_name">Название</string>
    <string name="text.hint.time_run">Время выполнения (секунды)</string>
    <string name="text.hint.time_pause">Время отдыха (секунды)</string>
    <string name="text.name.save">Сохранить</string>
    <string name="title.create_timer">Создать таймер</string>
    <string name="toast.timer_created">Таймер создан</string>
    <string name="toast.timer_edit">Таймер отредактирован</string>
    <string name="toast.timer_remove">Таймер удален</string>
    <string name="text.hint.timer_count">Количество повторений</string>
    <string name="toast.empty_field">Запоните все поля</string>
    <string name="rest">Подготовка</string>
    <string name="run">Выполнение</string>
    <string name="pausa">Отдых</string>
    <string name="finish">Финиш</string>
    <string name="seconds">секунды</string>
    <string name="seconda">секунда</string>
    <string name="remove">Удалить</string>
    <string name="title.name.edit">Редактирование</string>
    <string name="second">секунд</string>
    <string name="hiit">HIIT</string>
    <string name="tabata">ТАБАТА</string>
    <string name="tabata_help">\nИнтервальная тренировка Табата\n\nИнтервальные тренировки наиболее эффективны как для сжигания жира, так и для придания рельефа вашему телу. Все зависит от типа упражнений. Можно как подтянуть мышцы, так и накачать их. Данный тип тренинга именуется Табата. Фитнес программа для похудения.\n\nНазвание произошло от японского ученого (спортивного врача) девяностых годов, который работал над изучением анаэробных и аэробных упражнений. Он нашел методику, позволяющую работать одновременно в двух направлениях. Это - превосходная программа тренировок, которую используют атлеты практически всех видов спорта, приводящая к быстрому сжиганию жиру, увеличению выносливости, построению мускулатуры. Фитнес не исключение.\n\nВ чем суть?\n\nВсе довольно просто - после разминки вы выполняете упражнения по следующему плану:\n1. В течение короткого промежутка времени (обычно это двадцать сеунд) выполняйте одно из упражнений (пресс, велосипед, отжимания и т.д.) с наибольшей интенсивностью.\n2. Отдохните десять секунд.\n3. Повторитесь еще семь раз!\n\nЭто очень просто и невероятно эффективно. Помните что выполнять упражнение нужно интенсивно настолько, насколько вы сможете. Ваши мускулы должны жечь! После десятисекундного перерыва вновь приступайте в упражнению. Не "тормозите"! Важно сохранять уровень интенсивности и не потерять температуру тела. Ваши мышцы должны быть горячими!\n\nНаиболее подходищими упражнениями для табата тренеровок являются комплексные упражнения. Важно чтобы упражнение задействовало как можно больше групп мышц: приседания, выпады, прыжки на месте с полуприседа, велотренажер, беговая дорожка.\n\n</string>
     <string name="title.create_single_timer">Создать простой таймер</string>
     <string name="minutes">минуты</string>
     <string name="simple">Простой таймер</string>
     <string name="tabata_timer">Табата таймер</string>
     <string name="name_timer">Название таймера</string>
     <string name="sec">сек.</string>
     <string name="stop">Стоп</string>
 </resources>
